是日中立靚午餐 酥炸鹽酥雞配魯肉飯

中非打

屌你百里香呢

過咗檔

睇落細份左咁既

好少魯肉

隔離間台灣嘢？

中立非過檔

是

唔係百里香咗要你有咩用
Btw今次食落喉嚨c唔c服

屌你啲肉燥咁撚少既

唔係百里香開post黎托咩

咁百里香呢

明天

肉燥就肉燥啦，魯你個頭咩

jar ga

南北叫法唔同

唔c服喎

肉燥得個一啖 比狗食

人地知佢係百里香打手梗係比細份啲 正常會多啲

根本就係自己食左啲先post
唱衰其他鋪頭 打非中既慣常做法

印度仔唔係食自己野就咪出post la

右派嗰pat乜鳩野黎

要食3碟先夠

還我百里香

懷念瀛屋

老闆午安

雖然百里香應該唔會有呢啲嘢食，不過見係印度仔開post姑且入來睇吓

本身期待見到百里香出品，見到張圖真係唔識反應

思考次序如下：
1.
2.
3.
4.
5.

睇完張圖即刻將啲口水連胃口吞返落肚

屌你今天不食百里香

右邊嗰篤黃色嘢究竟係做乜撚

D鹽酥雞好似幾正

食評呢？

印度巴 轉咗工呀？

炸雞好味

不了

屌你咁撚孤寒，果pat魯肉

幾時中立食土城同峯

峯已食過 土城係對面唔好意思去食

你張名牌呢

聽日幾點？

除左舊飯之外都俾廚房食左咬

除左舊飯之外都俾廚房食左啖？

手殘,自膠

即係暗示食百里香非中立？

原來台灣野都係同一個老闆？🤔

幾錢先

又博食負皮

1215前
40蚊 連凍飲

百里香今日無糧出所以過檔？

12:15前

下次食百里香先開post 啦

呢個真
上次百里香太多人去左呢間exactly食呢個飯
D鹽酥雞多50%左右(認真)
但D肉燥一樣少到仆街

今日屌左個百里香H餐 覺得麻麻地
早知食番春雞

佢之前出過 我都覺得普普通通

唔係百里香你post來做咩

絕對中立

屌你丫 又話中立
個餐普普通通有冇出食評先？
搞到我中伏

搞錯唔係百里香你出嚟做乜？
同事唔比你去食呀？

咁整其他啦老闆

屌完g餐 感覺有啲乾

份量好似好少

大快活咩餐?

打手都會有食厭既一日
大家體諒下印度仔

鹽酥雞好撚正

個到杯珍珠奶茶好淡

啲肉燥少撚到
但右上果pat係咩黎？

蕃茄炒蛋

上次你自己食過先話唔好食

個蕃茄炒蛋咁既汁少到唔俾好過

個雞好食